數學題求高手解答

係呢到d女平均都係A3A4
而呢到d男普遍都係A0

想問倒底女仔同邊個出pool?

A380

貧富懸殊 女都一樣

點解呢度啲女一定要同呢度啲仔出pool?
點解女一定要同仔出pool?